其實成日遲到嘅人係咩心態

其實你都廿幾歲人啦
時間都控制唔好
最衰係聽到啲:吓？遲到基本嘢啦，邊有人準時
明知要遲到仲meme麼麼
話咩當你係朋友先會遲到咋，你嬲就即係冇當我係朋友啦
其實準時係對人最基本嘅尊重嚟，你約我又遲到，你有冇尊重過我？
成日大條道理遲到真係好討厭
你要遲到，咁我約實你時間有咩用？
仲要你嬲佢遲到佢會覺得你好小器
大佬你唔係遲十分鐘，你係半個鐘起跳喎

睇唔過眼啲人遲到仲聲大大，好乞人憎

廿幾歲人唔好咁玻璃心啦

好撚憎人遲到

我都係 勁憎

做錯嘢但話人玻璃心

先唔理朋友
女朋友遲到講到天經地義咁
唔係話唔等你，但起碼想你有個感激既心而唔係唔夠男人
講番朋友方面
我已經睇透左，知佢會遲果d我一定做最遲
大家鬥仆街囉

我d朋友會約早我一個鐘

三五分鐘都算 有啲遲成幾個字個啲真係 心諗你食屎啦

我男友俾我訓練到好準時

三五分鐘由佢，半個鐘痴孖筋

我早5-15分鐘

女朋友遲半粒鐘已經要還神
約早半個鐘諗住冇死 都仲遲3個字

有冇同佢討論過

我有個fd好鐘意遲到
佢話:我遲到係因為唔鐘意等人
結果有次我專登約早佢一粒鐘點知佢嗰次準時 到佢等我成粒鐘 自此佢就無再遲到
呢啲人要比佢受下

啱啊，要佢受吓！